牙欣派月曆了，手足們攞左未？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

利申：行緊過去

月曆有無相